# 人工智慧 -- 使用 JavaScript 實作



主題連結             | 說明
--------------------|---------------------------------------------------
[01-人工智慧簡介](./人工智慧/01-人工智慧簡介) | Introduction
[02-爬山演算法](./人工智慧/02-爬山演算法) | Hill-Climbing Algorithm
[03-神經網路](./人工智慧/03-神經網路)     | Neural Network
[04-圖形搜尋](./人工智慧/04-圖形搜尋)     | Graph Search
[05-電腦下棋](./人工智慧/05-電腦下棋)     | Computer Chess
[06-邏輯推論](./人工智慧/06-邏輯推論)     | Logic Reasoning
[07-語言處理](./人工智慧/07-語言處理)     | Language Processing
[08-科學計算](./人工智慧/08-科學計算)     | Scientific Computing
[09-模式識別](./人工智慧/09-模式識別)     | Pattern Recognition
[10-機器學習](./人工智慧/10-機器學習)     | Machine Learning
[11-深度學習](./人工智慧/11-深度學習)     | Deep Learning 
[範例程式](https://github.com/ccccourse/ai) | https://github.com/ccccourse/ai
[參考資源](./人工智慧/參考資源)     | Reference 
